沉日telegram 死，今日instagram 死？

係咁load 唔到，你地係咪？